男仔護膚一問

我食完a酸後
應該變左混合性皮膚
一d位多油 面就比較乾
間唔時會爆d瘡 同 粉刺
但塊面就keep住紅卜卜

我衣家既護膚就：
朝早 ceptaphil gental cleanser

夜晚： cruel 乾性皮膚洗面 + neostrata bionic lotion

Bionic lotion同落麻麻
想問可以轉咩保濕？ 同埋 有咩護膚品可以用埋
Thanks

Helpppp

泛紅同乾dr jart+ cicapair serum同cream
出油就the ordinary niacinamide 10 + zinc 1

我睇睇先

邊到有得買

Serum cream 就sasa
The ordinary 我搵代購

台灣ezskin專醫粉刺暗瘡
你可以睇睇

lm